Makridis和Wu將委員會的社會資本指數得分與縣一級關於冠狀病毒感染、病例增長和死亡率的數據進行了比較。研究人員確定了一些社區接種冠狀病毒的社會因素|克里斯托弗·英格拉漢姆| 2021年2月11日|華盛頓郵報
古巴的這一舉動是在數十名運動員跟隨前NFL四分衛科林·卡佩尼克（Colin Kaepernick）在國歌中跪下抗議之後做出的。達拉斯小牛隊將在比賽前繼續奏國歌|蒂莫西·貝拉| 2021年2月10日|華盛頓郵報|
即使方塊得分未能捕捉到特納在比賽中所做出的調整和勝利，但這並不意味著還沒有明確的改進領域。邁爾斯·特納的遊戲已經演變。拳擊比分還不知道|克里斯·赫林（克里斯。herring@fivethirtyeight.com)2021年2月10日第五屆第三十八屆
第一個因素是比賽的競爭力和緊張程度，衡量標準是每個季度末比分的接近程度。這真的是有史以來最不令人愉快的超級碗比賽之一|尼爾·格林伯格| 2021年2月9日|華盛頓郵報|
這使得比分保持在31-9，對Bucs有利，因為該隊的防守給Mahomes帶來了壓力。超級碗亮點：Bucs慶祝冠軍，Tom Brady贏得MVP | Des Bieler，Mark Maske，Chuck Cuppeppepper | 2021年2月8日|華盛頓郵報
是的，我們通常做得比歐洲好（還有加拿大，在這方面經常很糟糕）。個人電腦警察如何威脅言論自由|尼克·吉萊斯皮| 2015年1月9日|每日野獸
你的分數越高，你越有可能在“跳棋”演講中進行口型同步。世界上最難的政治測驗|傑夫·格林菲爾德| 2014年12月31日|每日野獸
為了吸引觀眾，斯汀接過了主角的位置，但他那鼓舞人心的表演成績已經成為了劇中的英雄。海德薇、休和邁克爾·塞拉：2014年12月31日《賈妮斯·卡普蘭》《每日野獸》12場大型劇場演出
最後，大約有幾十部電影都是關於這個故事的，一些被稱為聖誕頌歌，而另一些則被稱為“史克魯奇”。狄更斯和史克魯奇如何拯救聖誕節|克萊夫·歐文| 2014年12月22日|每日野獸
最重要的是，我們忘記了這部劇的劇本和樂譜中有很多很多問題彼得·潘還活著評論：再多的掌聲也無法讓它復活|凱文·法倫| 2014年12月5日|每日野獸
六個中鐘上的七分四，高音領先，每一個變化背後都隱藏著男高音，構成了美妙的音樂。Tintinalogia，或稱鈴聲藝術| Richard Duckworth和Fabian Stedman
事實上，在馬爾科姆第一次瘋狂地檢查房子時，他沒有看到躺在那裡的幾十具屍體。紅色的一年|路易斯·特蕾西
印第安人轉過頭，跟後面的人說話；一個接一個的數字上升。拉蒙娜|海倫·亨特·傑克遜
它被牢牢地鎖在那裡，以至於第二天許多人不得不勞動幾個小時才能清理乾淨。紅色的一年|路易斯·特蕾西
我把菸斗舉過頭頂，扔向籬笆，在那裡它摔成了幾十塊碎片。山谷戰士|納爾遜·勞埃德